海水溫差大就會多死魚

尤其是夏天轉秋天時段，警告個班唯恐天下不亂的神探，睇完十萬個為什麼先好開post

攪到連登成班低能仔扮神探，查案更加需要合理常識推論，而唔係陰謀論，同詭辨。。。。

但不見得你咁講就可以消除疑慮

樓豬幫共產黨維穩，五毛確認

思覺失調

P牌疆屍account 講呢句特別無說服力,btw thanks pushing

我依家真係十萬個為什麼

近十年未見過夏天轉秋天咁多地方同時死咁多魚
仲要係養既魚一齊死

新聞唔報唔代表無

用下腦都知10萬條屍都唔會點影響水質，海水淨化能力高到你唔信

只有正常自然力量如紅潮，水溫大變，打風等就會有大量死魚

用下腦都個唔係講緊屍，天才

神探師係冷氣師既二轉職業黎

大佬,早2年,維港碼頭死魚夠多到沖上岸啦

自己睇，根本成日都有死魚

一刻你講咩實際原因，一味陰謀論

會唔會關日本個勁颱風事？

留意

而家係成個香港所有地方出現同樣情況

好想知點先可以令海水溫差快速增高。
水底火山爆發？
水底核爆？

冇人話一定係升高 秋季轉涼都會

原來係咁 但點解會突然咁多死魚？

香港得今年秋季轉涼？

咪話以往都有囉 證明連登仔同藍絲冇分別 唔睇又要蠢

呢個只係其中一個原因
你完全冇證據去支持
我話因為東海龍王發嬲所以啲魚死哂都得啦

Agger

拎份2月報道出嚟講.... 但又話秋季轉涼....
Apple to apple 做比較啦唔該 同月不同年份呀
唔識就番去小學到學下點做比較啦

如果我拎到夏轉秋死魚既報導出黎
你係咪縮返你老母個閪到 答我係定唔係就夠